<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.net-->
<resources>
  <string name="app_name">Instalador Completo de Linux</string>
  <string name="title_about">Sobre</string>
  <string name="button_back">Voltar</string>
  <string name="download_VNC">Baixar/Instalar VNCViewer App</string>
  <string name="download_Term">Baixar/Instalar Terminal App</string>
  <string name="download_sourceforge">Baixar do sourceforge</string>
  <string name="download_Torrent">Baixar arquivo torrent</string>
  <string name="install_page1">Antes de começarmos, você deve ter acesso root e um kernel que suporte \"loop devices\". Funciona melhor em ROMs leves que te dão mais memoria RAM para rodar melhor o Linux.\n\nTenha certeza que a depuração USB está ligada em Configurações/Aplicações/Desenvolvimento.\n\nAlém disso você terá que ter espaço livre no cartão de memória para a imagem só Linux.\n\nSe você tem tudo necessário pressione o botão CONTINUAR, caso contrário você não poderá instalar Linux no seu aparelho</string>
  <string name="install_apps_text">Agora, enquanto está baixando, baixe e instale as aplicações de terminal e vncviewer se você ainda não tiver feito</string>
  <string name="after_install_text">Assim que terminar de baixar o pacote de Linux e instalado ambas aplicalções vá para a próxima parte</string>
  <string name="frontpage_btn_InstallGuides">Guias de Instalação</string>
  <string name="frontpage_btn_Tips">Dicas</string>
  <string name="frontpage_btn_FAQ">FAQ</string>
  <string name="frontpage_btn_Changelog">Changelog</string>
  <string name="frontpage_btn_Launch">Iniciar</string>
  <string name="frontpage_btn_news">Notícias</string>
  <string name="frontpage_btn_about">Sobre</string>
  <string name="installGuide_Menu_Intro">Essas são as distribuições Linux suportadas por seu aparelho.</string>
  <string name="installGuide_Menu_Ubuntu13">Ubuntu 13.04</string>
  <string name="installGuide_Menu_Ubuntu1310">Ubuntu 13.10</string>
  <string name="installGuide_Menu_Debian">Debian</string>
  <string name="installGuide_Menu_Debian_Testing">Debian Teste</string>
  <string name="installGuide_Menu_ArchLinux">ArchLinux</string>
  <string name="installGuide_Menu_Fedora">Fedora 19</string>
  <string name="installGuide_Menu_Kali">Kali Linux</string>
  <string name="installGuide_Menu_openSUSE">openSUSE 12.3</string>
  <string name="comings_soon_text">Essas distribuições estão vindo!\n\nAqueles com chaves de doação testarão primeiro (elas estarão disponíveis na versão de graça da aplicação assim que estiverem estáveis)</string>
  <string name="debian_guide">Instalar Debian</string>
  <string name="debian_guide_testing">Instalar Debian Teste</string>
  <string name="archlinux_guide">Instalar ArchLinux</string>
  <string name="ubuntu13_guide">Instalar Ubuntu 13.04</string>
  <string name="ubuntu1310_guide">Instalar Ubuntu 13.10</string>
  <string name="fedora_guide">Instalar Fedora</string>
  <string name="kali_guide">Instalar Kali</string>
  <string name="download_menu_button">Baixar Imagem</string>
  <string name="download_Large">Baixar Imagem Grande</string>
  <string name="download_Small">Baixar Imagem Pequena</string>
  <string name="download_Core">Baixar Imagem Básica</string>
  <string name="ubuntu10_install_page2">Vamos começar a baixae a Imagem do Ubuntu. Há três tipos de imagem: grande, pequena e básica.</string>
  <string name="ubuntu_install_page3">Quando o download terminar você agora precisará extrair a pasta zip usando um Gerenciador de arquivos de sua escolha, extraia esta em uma pasta chamada ubuntu na raiz do seu cartão de memória (deve haver dois arquivos ubuntu.img e ubuntu.img.md5)\n\n Você está preparado para iniciar o Ubuntu agora, pode fazer isso usando o botão iniciar no menu ou colocar o widget de boot em você homescreen e clicar nela.\n\nVocê pode definir configurações como tamanho de tela na seção Iniciar no menu (se você tiver uma chave de doação), por favor, se sua imagem não estiver em /sdcard/ubuntu/ubuntu.img você precisará alterar o local no launcher (pressione o botão de configurações, em seguida, pressione edit).\n\n após um minuto ou dois, você deve obter esta mensagem root@localhost:/# se você tiver isso, então o Ubuntu está em execução, por favor vá para a próxima parte.\n\nCaso contrário verifique se você tem acesso root e um kernel que suporta loop devices, se você ainda tiver problemas verifique a seção de FAQ</string>
  <string name="ubuntu_install_page4">Agora o terminal atuará como uma linha de comando do Ubuntu, para usar a GUI rode a aplicação previamente instalada VNC Viewer.\nColoque seu endereço IP como localhost e o número da porta domo 5900 e digite a senha ubuntu, então pressione conectar e a GUI irá renderizar.\n\n\nNOTA: quando você parar de usar Ubuntu você deve digitar exit na linha de comando e esperar até que tudo desligue.</string>
  <string name="ubuntu13_image_description">A imagem grande pesa 1.5GB para baixar e 3.5GB quando extraída, ela contém uma vasta quantidade de aplicações desde o python até o Open Office. Haverá aproximadamente 1.5GB de espaço para seus programas.\n\nA imagem pequena pesa 500MB de download e 2.5GB quando extraída, incluí apenas as aplicações básicas como navegador de internet e Java. Há em torno de 1.5GB de espaço livre para seus programas.</string>
  <string name="ubuntu12_install_page2">Vamos começar baixando a imagem do Ubuntu. Há três images: grande, pequena e núcleo. Clique no botão de download para mais informações de cada imagem</string>
  <string name="ubuntu12_image_description">A imagem de núcleo é de 150MB para download e 1GiB uma vez extraído, ela inclui as configurações básicas necessárias para rodar o Ubuntu e o gerenciador de janelas OpenBox. Isso faz com que criar uma base para construir você próprias imagens \n\nA imagem pequena pesa 150MB para download e 2GiB extraído, ela inclui o desktop LXDE e alguns programs.\n\nA imagem larva pesa 900MB para download e 4GB, uma vez extraída; inclui o KDE Plasma Desktop, LibreOffice e Gimp.</string>
  <string name="debian_install_page2">Vamos começar baixando a imagem do Debian.</string>
  <string name="debian_install_page3">Quando o download terminar você agora precisará extrair a pasta zip usando um Gerenciador de arquivos de sua escolha, extraia esta em uma pasta chamada debian na raiz do seu cartão de memória (deve haver dois arquivos debian.img e debian.img.md5)\n\n Você está preparado para iniciar o Debian agora, pode fazer isso usando o botão iniciar no menu ou colocar o widget de boot em você homescreen e clicar nela.\n\nVocê pode definir configurações como tamanho de tela na seção Iniciar no menu (se você tiver uma chave de doação), por favor, se sua imagem não estiver em /sdcard/debian/debian.img você precisará alterar o local no launcher (pressione o botão de configurações, em seguida, pressione edit).\n\n após um minuto ou dois, você deve obter esta mensagem root@localhost:/# se você tiver isso, então o Debian está em execução, por favor vá para a próxima parte.\n\nCaso contrário verifique se você tem acesso root e um kernel que suporta loop devices, se você ainda tiver problemas verifique a seção de FAQ</string>
  <string name="debian_install_page4">Agora o terminal atuará como uma linha de comando do Debian, para usar a GUI rode a aplicação previamente instalada VNC Viewer.\nColoque seu endereço IP como localhost e o número da porta domo 5900 e digite a senha debian, então pressione conectar e a GUI irá renderizar.\n\n\nNOTA: quando você parar de usar o Debian você deve digitar exit na linha de comando e esperar até que tudo desligue.</string>
  <string name="debian_image_description">Há três imagens que você pode escolher, Núcleo, Pequena e Grande.\n\nA imagem núcleo pesa 200MB de download e aproximadamente 750MB quando extraída, ela contém apenas as configurações básicas do Debian sem a GUI.\n\nA imagem pequena pesa aproximadamente 600MB de download e 2GB quando extraída, incluí a GUI XFCE e programas básicos.\n\nA imagem grande pesa 1GB para baixar e 3.5GB quando extraída, inclui a GUI XFCE e uma vasta quantidade de programas incluindo o Open Office</string>
  <string name="debian_testing_image_description">Existem três imagens que você pode escolher: núcleo, pequeno e grande.\n\nA imagem de núcleo pesa 1GiB extraída; inclui uma instalação debian básica com o janelamento OpenBox.\n\nA imagem pequena pesa 2GB extraída; inclui o LXDE desktop e uma suíte de programs.\n\nA imagem grande pesa 4GB extraída; inclui o KDE Plasma Desktop e LibreOffice.</string>
  <string name="beta_text">Esta Distro está em teste BETA\n\nPara ter acesso às BETAs compre a chave de doação\n\nAssim que as distros estiverem estáveis elas serão disponibilizadas para todos</string>
  <string name="arch_install_page2">Vamos começar pelo download da imagem do Archlinux.</string>
  <string name="arch_install_page3">Quando o download terminar você agora precisará extrair a pasta zip usando um Gerenciador de arquivos de sua escolha, extraia esta em uma pasta chamada archlinux na raiz do seu cartão de memória (deve haver dois arquivos archlinux.img e archlinux.img.md5)\n\n Você está preparado para iniciar o Archlinux agora, pode fazer isso usando o botão iniciar no menu ou colocar o widget de boot em você homescreen e clicar nela.\n\nVocê pode definir configurações como tamanho de tela na seção Iniciar no menu (se você tiver uma chave de doação), por favor, se sua imagem não estiver em /sdcard/archlinux/archlinux.img você precisará alterar o local no launcher (pressione o botão de configurações, em seguida, pressione edit).\n\n após um minuto ou dois, você deve obter esta mensagem root@localhost:/# se você tiver isso, então o Archlinux está em execução, por favor vá para a próxima parte.\n\nCaso contrário verifique se você tem acesso root e um kernel que suporta loop devices, se você ainda tiver problemas verifique a seção de FAQ</string>
  <string name="arch_install_page4">Agora o terminal atuará como uma linha de comando do Archlinux, para usar a GUI rode a aplicação previamente instalada VNC Viewer.\nColoque seu endereço IP como localhost e o número da porta domo 5900 e digite a senha backtrac, então pressione conectar e a GUI irá renderizar.\n\n\nNOTA: quando você parar de usar o Archlinux você deve digitar exit na linha de comando e esperar até que tudo desligue.</string>
  <string name="arch_image_description">Existem três imagens você pode escolher: núcleo, pequeno e grande.\n\nA imagem núcleo é cerca de 300MB para download e 1GiB extraída, ela inclui uma instalação básica do ArchLinux com o OpenBox.\n\nA imagem pequena pesa cerca de 300MB para baixar e 2GiB extraída; inclui o LXDE desktop e uma suíte de programs.\n\nA imagem grande pesa cerca de 1.6 GiB de download e 4GB extraída; inclui o KDE Plasma Desktop, LibreOffice e GIMP.</string>
  <string name="fedora_install_page2">Vamos iniciar, baixando a imagem do Fedora.</string>
  <string name="fedora_install_page3">Assim, que o download estiver terminado você precisará extrair o arquivo zip usando um gerenciador de arquivos de sua preferência, extraia em uma pasta chamada Fedora na raíz do seu cartão de memória (deverá ter 2 arquivos: fedora.img e fedora.img.md5)\n\nVocê então poderá iniciar o Fedora, faça isso usando o menu de iniciar ou coloque o  widget de boot na sua homescreen e pressione-o.\n\nVocê pode mudar as configurações de mudança na resolução da tela no menu de iniciar (se você tiver uma chave de doação), se sua imagem não estiver em /sdcard/fedora.img você precisará editar a localização no menu (pressione o botão de configurações e então pressione \"edit\")\n\nApós um minuto ou dois você terá essa mensagem root@localhost:/#  se você conseguir isso então o Fedora está rodando,impor favor vá para a próxima página. \nCaso contrário por favor cheque se você tem acessor root e um kernel capaz de suportar loop devices, se você ainda tiver problemas cheque a seção fe FAQ.</string>
  <string name="fedora_install_page4">O terminal agorá agirá como uma linha de comando do Fedora, para conectar na GUI rode o VNC viewer que baixamos anteriormente.\n Sete seu endereço IP para localhost e a porta 5900 e entre com a senha fedora, então pressione \"connect\" e a GUI irá renderizar.\n\n\nNOTE que quando você terminar de usar o Fedora você precisará digitar exit na linha de comando e esperar tudo desligar.</string>
  <string name="fedora_image_description">Nota: Estes são BETA!!! Veja o changelog para os erros conhecidos nas imagens\n\nElas só apresentam a versão grande.</string>
  <string name="kali_install_page2">Vamos começar baixando o arquivo de imagem Kali. \nEle encontra-se atualmente em BETA e tem uma série de questões em que estamos trabalhando!</string>
  <string name="kali_install_page3">Quando o download terminar você agora precisará extrair a pasta zip usando um Gerenciador de arquivos de sua escolha, extraia esta em uma pasta chamada kali na raiz do seu cartão de memória (deve haver dois arquivos kali.img e kali.img.md5)\n\n Você está preparado para iniciar o Kali agora, pode fazer isso usando o botão iniciar no menu ou colocar o widget de boot em você homescreen e clicar nela.\n\nVocê pode definir configurações como tamanho de tela na seção Iniciar no menu (se você tiver uma chave de doação), por favor, se sua imagem não estiver em /sdcard/kali/kali.img você precisará alterar o local no launcher (pressione o botão de configurações, em seguida, pressione edit).\n\n após um minuto ou dois, você deve obter esta mensagem root@localhost:/# se você tiver isso, então o kali está em execução, por favor vá para a próxima parte.\n\nCaso contrário verifique se você tem acesso root e um kernel que suporta loop devices, se você ainda tiver problemas verifique a seção de FAQ</string>
  <string name="kali_install_page4">Agora o terminal atuará como uma linha de comando do kali, para usar a GUI rode a aplicação previamente instalada VNC Viewer.\nColoque seu endereço IP como localhost e o número da porta domo 5900 e digite a senha debian, então pressione conectar e a GUI irá renderizar.\n\n\nNOTA: quando você parar de usar o kali você deve digitar exit na linha de comando e esperar até que tudo desligue.</string>
  <string name="dialog_select_donwload_type_title">Selecione o tipo de download</string>
  <string name="dialog_select_donwload_type_description">Por favor selecione o tipo de download de sua preferência, você pode escolher baixar de um torrent ou pelo sourceforge.</string>
  <string name="dialog_button_torrent">Arquivo Torrent</string>
  <string name="dialog_button_sourceforge">Do Sourceforge</string>
  <string name="dialog_button_cancel_download">Cancelar Download</string>
  <string name="tips_text">Notas muito atraso no funcionamento do Linux ?\n\nO linux funciona no topo do sistema oprerativo android, por isso podes notar um pouco de atraso, para reduzir o atraso observa o overclocking do teu CPU ou usa uma ROM mais leve (e.g. uma ROM AOSP) pois assim tens mais memória RAM disponível para aplicações a usar\n\nO tamanho do ecrã foi mal configurado?\n\nSe configuras-te mal o tamanho do ecrã para o VNC e queres alterá-lo ( e ele está assim configurado por defeito) então vai à localização do teu ficheiro linux.img. Ai deves encontrar um ficheiro .config, depois abres esse ficheiro com um editor de texto e vais encontrar uma linha que está relacionada com o tamanho do ecrã. Altera-a e depois reinicia o Linux.</string>
  <string name="changelog_intro">Os changelogs estão divididos em três para cada parta para torná-los mais fáceis de encontrar o que mudou e em o que.\n(em cada atualização da aplicação é muito pravável que muito mudou)</string>
  <string name="changelog_button_applog">Changelog da aplicação</string>
  <string name="changelog_button_imagelog">Changelog da Imagem</string>
  <string name="changelog_button_scriptlog">Changelog do Script</string>
  <string name="FAQ_intro">O que é Ubuntu/Backtrack/Debian?\nUbuntu/Backtrack/Debian são sistemas operacionais Linux normalmente para computadores, porém com esta aplicação podemos rodá-los no nosso celular, isso permite que você instale vários programas avaliáveis para Linux no seu celular.\n\nEu posso atualizar Ubuntu/Backtrack/Debian?\nNão, se você tentar atualizar irá quebrar a imagem, mas você pode atualizar os programas e os pacotes\n\nQuais são as melhores configurações para o VNC Viewer?\nCores 24-bit funcionam muito bem e não há necessidade de usar menos que isso, além disso o melhor Input Mode é o touchpad já que a GUI não foi feita para tela de toque principalmente com esse tamanho! Usando o touchpad faz a tela de toque agir como um touchpad de um notebook e eu acho de muito fácil uso.\n\nUbuntu/Backtrack/Debian não está instalando\nSe o Ubuntu/Backtrack/Debian não instala cheque a lista de aparelhos/kernels/versões de android conhecidos que funcionam ou não clicando no botão abaixo, se seu aparelho não está aí, mande eu email para mim com o seu aparelho, kernel e versão de Android que eu te retorno o mais rápido possível</string>
  <string name="FAQ_WorkingDevices">Aparelhos Confirmados para funcionamento</string>
  <string name="FAQ_WhatCanIDo">O que eu oissi fazer com Ubuntu/Backtrack/Devian?\nAs imagens largas vêm com vários softwares como Open Office e Firefox, além de outros programas de dektop que fazem seu aparelho Android se tornar um Computador! Você pode ainda instalar qualquer programa que tenha suporte ARM ou que não dependam da arquitetura do porcessador</string>
  <string name="about_intro">Este projeto começou rodando Ubuntu no meu Desire S e tem crescido desde então! \n\nAgora o objetivo deste projeto é instalar e executar várias distros Linux diferentes no maior número de dispositivos Android\n\nA equipe: \nZachary Powell (zacthespack) \nMartin Møller (tuxling) \nWilliam Means (WEM97) \n\nTranslaters:\nInglês - Zachary Powell (zacthespack) \nPortuguês - Nick Okita (XxLordxX) \nUcraniano - Андрій Бандура, jberezhnoy \nAlemão - domenico.monella, Torsten Sachse, Garvin Sohns Seyfert Lars, wirchaoten, maximilian.bornpoor \nNorueguês - Vegard Fladby \nSpanish - ivaneficio, José I. González, Andres Rossi, popehm, Red.Crow.aka.Algalan, Om Sauleda Brossa, Xabi \nHúngaro - Lil Prophet \nRussian - yurark, jberezhnoy, Dmitry Chernogaev \nTurco - fsadak \nPolonês - Piotr Halama, Sławomir Kowalczyk, freshnrg</string>
  <string name="Launcher_Intro">Esta é a solução de um clique para iniciar o Linux.\n\nPressione o botão de menu no seu dispositivo para editar as predefinições para combinar com onde você salvou os arquivos.\nVocê pode então lançar qualquer uma das distribuições linux daqui ou colocar um widget na sua tela inicial (que na primeira utilização pedirá para localização dos arquivos).\n\nEste novo e altamente melhorado sistema de boot de um clique foi desenvolvida e codificada por Martin Møller</string>
  <string name="Launcher_Intro_Warning">Aviso! A imagem definida neste perfil não existe! Por favor, use o botão de menu e altere o nome da imagem.</string>
  <string name="toast_warning_image_not_found">Aviso! A imagem definida neste perfil não existe! (Isso pode significar que seu arquivo de imagem está em um local diferente!)</string>
  <string name="toolbox_TitleText">Por favor selecione a distribução de Linux abaixo para iniciá-lo ou alterar as configurações.</string>
  <string name="button_Configure">Configurar Linux</string>
  <string name="button_StartLinux">Iniciar Linux</string>
  <string name="menu_AddDistro">Adicionar</string>
  <string name="menu_DeleteDistro">Excluir</string>
  <string name="menu_EditDistro">Editar</string>
  <string name="menu_OpenFolder">Abrir pasta</string>
  <string name="hint_EnterName">Inserir nome aqui</string>
  <string name="inputLabel_Name">Nome</string>
  <string name="menu_reinstallbusybox">Reinstalar o Busybox</string>
  <string name="launcer_ImageAlreadyMounted">Outra imagem já está montada, você quer usar o comando chroot na imagem agora?</string>
  <string name="launcer_StartAborted">Não iniciado!</string>
  <string name="terminal_error">Incapaz de encontrar o a aplicação de terminal! \nPor favor certifique-se de que você tem o terminal correto instalado como pedido no guia de instalação.\n\nSe a aplicação veio pré-instalada com sua ROM você precisará remover esta versão e reinstalar uma nova usando o Google Play</string>
  <string name="title_ConfigureLinux">Configurar</string>
  <string name="Config_intro">Esta é a tela de configuração, aqui você pode alterar como a imagem é iniciada e definir várias configurações.</string>
  <string name="config_button_mounts">Configurar montagens</string>
  <string name="launcher_Label_ImageName">Imagem</string>
  <string name="check_box_start_vnc">Iniciar o servidor VNC</string>
  <string name="check_box_start_ssh">Iniciar o servidor SSH</string>
  <string name="config_screen_width">Largura da tela</string>
  <string name="config_screen_height">Altura da tela</string>
  <string name="title_ConfigureMounts">Editor de montagem</string>
  <string name="button_SaveAndExit">Salvar alterações</string>
  <string name="button_mounts_back">Voltar</string>
  <string name="button_mounts_abort_changes">Cancelar alterações</string>
  <string name="configure_Mounts_Intro">Abaixo, você pode adicionar pastas para serem montadas no ambiente Linux. Pressione por um tempo mais long uma montagem e edite-a, então pressione menu para adicionar ou deletar uma  montagem ou alterar o modo de exibição.</string>
  <string name="label_AndroidPath">Localização do Android</string>
  <string name="label_LinuxPath">Localização do Linux</string>
  <string name="menu_ToggleViewMode">Alterar o modo de exibição</string>
  <string name="menu_AddMount">Adicionar montagem</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_android">Pastas de visualização Android</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_linux">Visualização de pontos de montagem de Linux</string>
  <string name="mount_editor_viewmode_both">Exibindo ambos</string>
  <string name="context_menu_edit">Editar</string>
  <string name="context_menu_delete">Excluir</string>
  <string name="message_cant_delete_last_profile">Você não pode excluir a última entrada!</string>
  <string name="dialog_delete_distro">Tem certeza que deseja excluir este perfil?</string>
  <string name="dialog_delete_mount">Tem certeza que deseja excluir esta montagem?</string>
  <string name="dialog_must_enter_name">Você deve digitar um nome!</string>
  <string name="dialog_changes_saved">Alterações salvas</string>
  <string name="dialog_added">Adicionado</string>
  <string name="dialog_name_already_exist">Nome já existe</string>
  <string name="dialog_button_ok">OK</string>
  <string name="dialog_button_cancel">Cancelar</string>
  <string name="dialog_button_yes">Sim</string>
  <string name="dialog_button_no">Não</string>
  <string name="dialog_message_deleted">Apagado</string>
  <string name="dialog_message_saved">Salvo</string>
  <string name="dialog_message_aborted">Cancelado</string>
  <string name="dialog_message_mounts_saved">Montagens salvas</string>
  <string name="dialog_message_changes_aborted">Alterações canceladas</string>
  <string name="mounts_editor_popup_hint_linux_path">Digite a pasta Linux</string>
  <string name="mounts_editor_popup_hint_android_path">Pasta Android para compartilhar</string>
  <string name="check_box_swap">Criar arquivo de SWAP de 1 GB</string>
  <string name="title_ConfigureAutoRun">Configurações de execução automática</string>
  <string name="menu_AutoRunConfig">Configurações de execução automática</string>
  <string name="autorun_config_intro">Aqui você pode definir uma imagem para iniciar automaticamente quando o Android é inicializado.</string>
  <string name="autorun_config_checkbox_text">Auto executar habilitado</string>
  <string name="autorun_config_label_text_image">Nome da imagem</string>
  <string name="widget_name_linux">One Click Boot Linux 1x1</string>
  <string name="widgetm_name_linux">One Click Boot Linux 4x1</string>
  <string name="widget_toast_image_not_found">Imagem não encontrada!</string>
  <string name="cfg_widget_save">Salvar</string>
  <string name="cfg_Label_ImagePath">Nome da imagem com o caminho completo</string>
  <string name="cfg_Label_Path">Localização</string>
  <string name="cfg_Label_ScriptName">Nome do script</string>
  <string name="cfg_Label_Description">Por favor, digite o nome completo de imagem de Linux, incluindo o caminho acima. \n (você só tem que fazer isso uma vez)</string>
  <string name="title_ScriptUpdater">Scripts de atualização</string>
  <string name="menu_UpdateScripts">Scripts de atualização</string>
  <string name="updater_BootIntro">Script de boot, este é o script usado pelo iniciador e widgets</string>
  <string name="updater_AutoBootIntro">Script de Boot automático, isto é aquele usado para iniciar automaticamente com o Android</string>
  <string name="updater_Label_InstalledBoot">Instalado:</string>
  <string name="updater_Label_OnlineBoot">Mais recentes:</string>
  <string name="updater_Label_InstalledAutoBoot">Instalado:</string>
  <string name="updater_Label_OnlineAutoBoot">Mais recentes:</string>
  <string name="updater_btn_UpdateBootScript">Atualizar o Script de Boot</string>
  <string name="updater_btn_UpdateAutoBootScript">Atualizar o Script de Boot automático</string>
  <string name="updater_ErrorGettingVersions">Não é possível obter informação de versão do servidor, verifique sua conexão de internet e tente novamente!</string>
  <string name="updater_ErrorDownloadingFile">Não é possível baixar o arquivo do servidor, verifique sua conexão de internet e tente novamente!</string>
  <string name="updater_Btn_Ok">OK</string>
  <string name="first_alert">Primeira inicialização</string>
  <string name="first_text">Na primeira execução serão instalados os bootscripts e busybox, necessários para a inicialização do Linux, isso não irá prejudicar o seu dispositivo, mas necessita de acesso ROOT</string>
  <string name="first_install">Iniciando pela primeira vez</string>
  <string name="install_busybox">Instalando Busybox</string>
  <string name="copy_busybox">Copiando Bootscript...</string>
  <string name="copy_bootscript">Copiando Auto Bootscript...</string>
  <string name="check_donation">Verificando Chave de Doação....</string>
  <string name="check_system">Verificando configurações do sistema....</string>
  <string name="complete">Completo....</string>
  <string name="code_error_text">SE VOCÊ VÊ ISSO NÓS COMETEMOS UM ERRO NA APLICAÇÃO, POR FAVOR AVISE-NOS!</string>
</resources>
